{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1969590'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-07-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "팽이버섯 콩나물무침"
    },
    "text": "えのき豆シェル·シェル\\n\nトラクター焼き。材料は豚肉、玉ねぎ、長ネギ、にんにく、生姜、醤油、砂糖です。 長ネギと玉ねぎは細かく刻む。 長ネギ、玉ねぎ、にんにく、生姜はカタクチイワシ、昆布だしを作った後、一緒に煮込みます。 豚肉は大きな四角形または四角形に切ります。 豚肉を焼酎一杯と一緒に水に軽く和えた後、煮出したスープに入れて混ぜます。 醤油と砂糖を加え、豚肉と玉ねぎをまんべんなく混ぜます。 シーリング栄養包装真空包装機を利用してシーリング包装を行います。 脂っこさを減らすために豚肉の前後に打ち込んで焼いたり煮たりします。 真空包装機に入れて冷蔵保管するとコストパフォーマンスの良いおかずになります。 , 調理時間:30分以内、材料:もやし、えのき、唐辛子粉、出汁、刻みネギ、ごま油、塩、レシピ:鍋に水を13だけ入れて塩を少し入れて蓋をしてひとつまみ煮込んでください えのきは半分に切ってもやしを沸かしたお湯でえのきを軽く沸かしてください もやしとえのき分の薬味を入れて和えてください 皿に盛ってゴマをさらさらかけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "料理の名前は何ですか？",
            "answer": " トラクター焼きです。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": " 豚肉、玉ねぎ、長ネギ、にんにく、生姜、醤油、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "長ネギと玉ねぎをどのように刻むのですか？",
            "answer": " 長ネギと玉ねぎは細かく刻みます。"
        },
        {
            "question": "豚肉はどのような形に切るのですか？",
            "answer": " 豚肉は大きな四角形または四角形に切ります。"
        },
        {
            "question": "豚肉を煮込む前に何を一緒に和えるのですか？",
            "answer": " 豚肉を焼酎一杯と一緒に水に軽く和えます。"
        },
        {
            "question": "豚肉を包装するために何を利用しますか？",
            "answer": " シーリング栄養包装真空包装機を利用します。"
        },
        {
            "question": "料理の保存方法は何ですか？",
            "answer": " 真空包装機に入れて冷蔵保管します。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": " 30分以内です。"
        },
        {
            "question": "えのきやもやしの調理方法は何ですか？",
            "answer": " もやしを沸かしたお湯でえのきを軽く沸かします。"
        },
        {
            "question": "最後に料理に何をかけますか？",
            "answer": " ごまをさらさらかけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 253
    }
}